人類有咁強嘅耐力根本完全違反進化論，所以進化論係錯，神創論先至係啱

咁唔怪之得當撈侵都信基督教啦

啱啱網上搵過，原來耐力人類第一係假，咁當我無講過，估唔到佢會呃人

善心打破0回覆

蝗語嚟，估唔到畀佢呃左

請問神係邊

耐力唔係第一，但都好，即係意義上我無講錯

外面